老豆老母係咪一到5字頭就會老得好快

都係過左幾年姐

點解老得咁快

出黎做野 小時間留意佢

老得好快

殘左 腦轉數慢左 仲開始扭計

如果有80歲命 其實都行左一半有多

趁有就好好珍惜啦